快沽爆港股

開市已經跌左1%

沽左張大期
大家快跟

long put!

熊爆佢

重點打擊地產金融股

823 快2%

地產末日

69已經沽咗

熊了

中資股，港資股都係

沽爆佢

多謝 我的bearbear 靠大家了

跟左

仆街 會不會係最後逃生門

好彩 買定熊 做空中資股

攬炒吧

騰訊控股 00700, 建設銀行 00939, 中國移動 00941

Put所有本地地產股

拿破崙曾說，打勝仗的三要素，就是：錢、錢、錢。

港共冇錢睇你點打

侵侵助攻

加put贏錢收工加碼買物資支援各義士

現場有咩要買？

老吹下話

港股買得最狠就係撚樣mpf

全港集體同一日mpf轉保守，先對得爆

好多公司保守都係買港股
要轉日股/北美基金/美債/環債

聽日繼續空/沽

沽曬

唔好停

繼續經濟戰

就算唔係支唔支持修例都應該沽
無謂同錢作對，通過後有排跌

已一股不留

傻仔，散戶學人沽爆

上網吹水就叻

見林奠不理香港人死活都要硬推送中，就知大陸有幾缺水，而家仲唔沽貨渣都冇

齊齊沽股, 匯, 轉出MPF, 撤離中港市場
支持義士, 反港共暴政

買左大熊，收左十幾萬呢兩日

拎些少出黎支持下義士

沽撚爆佢

沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！沽貨！

上星期殺我熊軍，今日沽撚爆你

強姦金全轉 美股